【換政務司長？】張建宗：特首已說沒這件事 不再補充

有報道指，特首林鄭月娥有意向中央表達撤換政務司長張建宗。結束瑞士訪問行程昨日返港的張建宗表示，「特首在今早（昨早）已經很清楚地再度回應，是沒有這件事。我不再補充任何事。多謝你們。」

林鄭月娥昨早回應事件時稱，「完全沒有這件事」。

林鄭最初都話無打算選CE